Soms is de rook kwam rolling down the chimney alsof het vertikte om uit te gaan in zo'n nacht; en wanneer ik de deuren open en naar beneden keek de trap, de trap lampen werden uitgeblazen; en toen ik de schaduw mijn gezicht met mijn handen en keek door het zwarte ramen (ze ooit zo weinig werd uitgesloten in de tanden van de wind en regen), zag ik dat de lichten in de kamer werden opgeblazen, en dat de lichten op de bruggen en de wal waren ontsteld achter, en dat de kolen-haarden in bakken op de rivier werden meegenomen voor de wind zoals gloeiend hete spetters in de regen.
